香港人喺最壞嘅時候必須要比蝗蟲更加卑鄙！！！

無辦法，雖然係好無恥，但為咗保留香港人呢個民族，迫於形勢都要咁做，到要同班中國蝗蟲決裂嘅時候一定要妒忌佢地，咁先令到香港人有港獨嘅決心，呢啲無非都係人類生存嘅道理，原本都無心害班蝗蟲，鬼叫佢地咁仆街咩

中國人發達香港咪痴過去做狗